當香港警察都冇底線主動行前用真槍實彈射殺市民

然後警務處署長出黎同香港人講無問題

仲要辯解合理合法

香港人同埋抗爭者仲應唔應該比自己一個道德倫理底線？

對方都對住心口開槍仲要咩底線

要有底線，讓愛與和平穿透實彈